---
title: "جلسه 29"
date: "1394-06-05"
categories:
    - "sessions"
---
    در ابتدای جلسه راهبران درباره ی تصمیماتی که برای بهبود وضعیت لاگ گرفته بودند
را مطرح کردند و به مشوردت با اعضا در رابطه با سایت پرداختند. در این جلسه آقای
فیروزی در مورد سه کتابخانه مهم در برنامه نویسی مولتی ترد صحبت کردند. و در آخر
عده ای از اعضا به بحث درباره‌ی برنامه ریزی دوره ی اموزشی اسکرچ پرداختند و عده
ای دیگر در زمینه ی شبکه به گفتگو باهم پرداختند.

[![photo_2015-08-27_10-51-30](img/8b27b492-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289261.672601.jpg)](img/8b27b492-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289261.672601.jpg)

